香港巴打示威戰術的進化討論

相信大家都清楚，要長期堅持，係須要有戰略

第一要有盾陣，包括我地以前係用遮，後來用浮板，而架用木板！

浮板最輕，可以擋到一般攻擊，似乎最岩用！

第二樣係應付催淚，大家都發現用水淋熄佢係最有用方法，所以我諗到如果用兩個大漏斗，幼個邊兩個咀上下搏返實，咁就可以令大家好容cup住個催淚彈，而且好易倒水入去！

以上兩點係想大家可以有效d保護自己！

第三樣係，元朗白衫爆徒件事後，我見有人用呢樣野

大家小心，殺傷力可以好大，而且好平就買得到，可能d白衫有大把，所以大家要小心點！

好人一生平安，希望大家真係平平安安，反對暴力

戰術定裝備

先講裝備先，最貼身

推

打又好 比人捉又好，攻擊佢地下盤/擾亂佢地步速係最好

打亂節奏係好有用

push

咁要做好多路障

用咩打下盤？

騷擾，打唔郁啦，平時佢地就咁行都可以仆

佢地個盾係透明，用油漆有無用？

單面反光玻璃紙

Push